[螢幕掛牆] VESA掛牆架，有無貼牆既推介？

前排介紹朋友買左個Mon，但畀佢問有咩VESA架好，唔識答
佢想貼牆D既，budget無限制

各位有咩推介？

叫佢自己去鴨記柬啦，大把

補充︰唔用要夾枱既架

For Sony 電視，最貼做到幾厚？

邊間上門裝好？

Sony 原廠個個已經勁貼
用緊

Amazon大把